# Функциональные требования

## Реализация социальных компонентов

- Пользователь должен иметь возможность создать профиль с указанием имени, фотографии и дополнительной информации
- Пользователь с правами администратора должен иметь возможность создавать группы и добавлять пользователей в них
- Пользователи группы должны иметь доступ к чату или обсуждениям внутри группы для общения
- Пользователь должен иметь возможность оценивать других участников и их тренировки

## Предоставление информации о тренировках

- Пользователь должен иметь доступ к списку своих текущих и завершенных тренировок с указанием даты, продолжительности и других характеристик
- Пользователь должен иметь возможность сравнивать свои результаты тренировок с результатами других пользователей

## Реализация функционала совместных занятий

- Пользователь должен иметь доступ к функции поиска других пользователей с похожими тренировочными интересами
- Пользователь должен иметь возможность находить других тренирующихся, находящихся вблизи его текущего местоположения
- Пользователь должен иметь возможность присоединиться к тренировке, организованной другим пользователем и участвовать в ней

## Работа со спортивным инвентарем

- Пользователь должен иметь возможность указать используемый инвентарь для каждой тренировки
- Пользователь должен получать уведомления, если инвентарь требует замены или обслуживания (вышла новая версия)

## Персонализированные подсказки по тренировкам

- Пользователь должен иметь возможность создавать свои персонализированные тренировки с заданными параметрами
- Пользователь должен получать оповещения о предстоящих тренировках в соответствии с его расписанием и рекомендациями

## Уведомления о своих достижениях

- Пользователь должен иметь возможность связать свой аккаунт с социальными сетями для синхронизации достижений
- Пользователь должен получать уведомления о достижениях, например, достижении определенного рейтинга или выполнении определенного числа тренировок

## Геймификация приложения

- Приложение должно предоставлять систему наград, баллов и достижений, которые пользователь может получать при выполнении определенных действий

## Подключение сторонних устройств

- Приложение должно иметь возможность интегрироваться с внешними устройствами, например, датчиками сердцебиения, для мониторинга состояния пользователя

## Интеграции с существующими приложениями компаний

- Приложение должно быть совместимо с существующими приложениями компании, позволяя пользователям интегрировать функциональность